細粒男 同 正常女

有冇巴打細細粒但係可以搵到一個正常女友
舉例一個165 高，60kg 男
可以識到個158-160 既女仔？

下 大撚把啦

無
下世努力

個range 會唔會太細，你唔係高仲要嫌矮過 158 矮

158-160啲女仔通常都唔會揀165嘅男仔

我知我唔係生得高

睇樣
完

165未叫細粒，大把仔都係咁，都有女

越生得矮嘅女越鍾意高嘅仔

似乎最介意身高果個係你

165仲要60kg好撚柒既身型

其實又唔係好細粒，只係矮
可能仲係少肥

我173但細骨架又如何
好想識細粒妹